本座決定只要有一個連燈仔持有TSLA,就唔會放手上既TSLA

地獄不空，誓不成佛，眾生度盡，方證菩提
本座會用願力張開逃生門俾各位逃離地獄

均價幾多？

360